易綱：中國金融市場可化解外部衝擊帶來風險

香港電台-財經

人民銀行行長易綱表示，市場波動時有發生，但認為中國金融市場完全可以化解外部衝擊帶來的風險。

支那 同 tvb 新聞 , 調轉睇就得